有關EXCEL select 插件

正常SELECT D4 佢只會係得D4果一格有框框住

但我想要select D4 時, 佢會"select" 哂"D" 同"4" 果兩行方便我睇附近D cells (如下圖)

當然唔係話要select D 同4果兩行, 只係想要"view" 到D 同4果兩行select 哂就OK

唔該哂巴打們

shift + space for selecting current row
ctrl + space for selecting current column
但唔係exactly 你想要嘅效果

我想要個Excel AI 插件，唔該巴打